屋企老人家成日搽藥油 好大陣味

屋企有老人家，經常搽藥油，唔搽唔舒服咁
搞到成屋都一大陣樟腦同薄河腦嘅味
我一聞到就覺得好頭暈

有冇方法令佢戒左佢

我成日偏頭痛
搽油好撚有用，舒緩勁多
忍下啦
或者自己噴下其他香薰之類

過幾年就唔會搽

頭暈，無計
第日冇得你聞

他朝君體也相同
第時想聞都無得你聞
忍下啦ching

認真答你 試下用檸檬吸下味

要個老人家就你 ?
你老幾？

咩油先 白花油紫花油同萬甘油都唔難聞

買部香薰機 買埋岩用既精油 一黎辟味 二黎又可以穩定情緒

溝埋一齊會唔會仲難頂

唔會 噴霧果隻d味好快散